喺溜冰場返工，你問我答

做邊間依啲自爆問題唔答

番咩位？收銀呀姐？

梗係唔係

人工

咩時間少人?
唔識溜 想試下..但又唔想柒俾咁多人睇

44至48左右

唔係學生嘅話，小妹星期六日可唔可以着hockey??

ps：22歲

朝早同夜晚就嚟收場果半個鐘一定少人

係咪個個番工都溜冰溜到咁勁

個個場唔同 但星期六日一般都未必得

因為巡到熟手曬

有冇得揸洗冰個部車？

見人仆得好慘會唔會走去教佢？

好嘢，識答

其實多人溜嘅時間去仆街先冇咁柒
如果你想練嘢，建議去少人嘅時間

《樹大必有枯枝，人多必有白痴》

巡冰最多教你起身
溜冰你都係搵返啲 唔係跟緊教練上堂嘅又溜得勁嘅人教啦

大粒野先有得楂

做你份工最開心既野係咩?

樓主喺九龍西或者港島

Megabox

最開心咪返工毫無壓力

最嚴重見過/聽過咩意外

跌到頭爆缸

我見啲人溜得咁叻都得咁少人工